［有相］嚴重警告：西邊圍已有大量白衣人、鐵枝，唔好走入去

舊圖咪撚post

行路：
1. 往朗屏方向。
2. 向西經朗天路去天水圍。
3. 向西行去洪水橋。
4. 東行錦田。

搭車：
元朗/朗屏MTR。
-
Yoho向博愛方向，
行到高埔搭268M出荃灣。
268M服務中。
-
朗屏邨有巴士走，經水邊圍交匯處直上公路。
68M 68A 968 268C
（68m不經博愛。山水樓上車。）

你肯定舊？